Neway 乜歌都冇

今日去neway唱k 頂佢個肺 唱乜冇乜
李宗盛 李榮浩 麥浚龍 伍佰 Gin Lee 5個夾埋嘅歌60首都冇
更加唔洗講 其他熱門歌手嘅歌都唔齊 陳奕迅 容祖兒 林俊傑 林宥嘉

我想唱首 雙雙 都冇

五月天林俊傑嘅黑色三部曲 一首都冇

去red mr lo